先支那寶打手屌香港人用現金同八達通落後再有報章屌八達通阻礙付款方法進步

依家再有港共出力幫支那寶開路，搞虛擬銀行根本就全部都有晒部署想進一步蠶食香港金融體系

虛擬銀行呢壇野真係伏味濃

星加坡有無搞虛擬銀行?

世界上有邊度搞緊虛擬銀行？

銀行可以無實體OFFICE

咪支那呢d垃圾

成日懶理性話電子比錢唔一定係支那寶
香港個環境幾時有得比你選

我夠想引入烏克蘭工外勞

係中國叫停無現金社會，但香港實行，

要掏空香港

擠提都冇得你去。
冇物業，冇資產，破產? 你咪攞幾部電腦走囉。

虛擬銀行只係第一步，第二步係虛擬出糧，用網幣出俾你，唔知幾時爆煲，夠晒驚嚇

支付寶打手入來評下理

其實就係想掏空香港

港共仲要特登為支那寶開虛擬銀行

虛擬貨幣既交收仲係俾支國控制

想大規模走錢，支國隨時'故障'鎖國

Sorry我用八達通

根本想香港人既錢更易落入支那手中

之前支那寶打手推完 依家到港共推

［木馬入城］支付寶殺入街市 冀年底前用戶倍增